To Heart 20週年

《To Heart》（又譯：同班同學、青春萬歲） 是由Leaf/AQUAPLUS於1997年推出的PC美少女戀愛遊戲，並在1999年的PS版中加入了配音。2003年在PC上推出的第二個版本《To Heart PSE》，是PS版本再加上附加小遊戲而成。1997年PC版屬十八禁遊戲，PS及PSE屬全年齡版本。1999年製作成全長為十三集的動畫《To Heart》。第二部動畫《To Heart ～Remember My Memories～》則於2004年10月推出。《To Heart》系列在日本受到相當大的迴響。它受歡迎的程度，在為數眾多的同人誌裡可見一斑。

《To Heart》動畫版是以遊戲原作進行的改編動畫，於1999年4月上映。故事主要敘述主人公「藤田浩之」和女同學「神岸明」之間的戀愛故事，而其他在遊戲裡登場的角色如「來栖川芹香」等人也十分活躍。

Game發售20年
2017年 ToHeart20周年

官網

OP

線上

十八禁

個個只會記得2囉

環姐

有冇人真係玩過
我想玩但係玩唔到
用xp vm都唔得

伊藤靜